人一生太短暫

越係做d咩
越顯得
原來原先一頭烏黑濃密
話變白就白
原來有d人起點
真係可以
你努力一百年
都唔及人天生就有
其實面對呢個世界
已經冇咩好講
人一生
有幾可真係
好似d風水節目咁
講完一輪命理
又話其實
命運始終掌握自己手中
咁假惺惺
呢個世界
要不忿既
仲可以不忿幾多年
係咁就係咁
你一係接受
一係逃避
一係扮睇唔到
一係自欺欺人
其實邊有得解決
人一生太痛苦
唔知人地
但諗住d女
打下飛機
射個下
起碼可以爽下
射完又舒服
溝唔到女就係咁
每晚攬住d枕頭被鋪
幻想係女依泣
今生今世太苦
好似做咩都哂氣咁
呢個世界
其實真係冇咩
值得人留戀
人生行到盡頭
都係白頭
以前讀書
成日話咩莫等閒
不負少年時
講真
咪又終有日變老
再唔係就早死
呢個世界
冇天理
好人往往蝕底
d女始終痴埋d高大男度
大部份男人
都係寂寂無名咁
自生自滅
但諷刺係
男人冇女人
人生會更悲慘
唔理你幻想又好
咩都好
男人
係女人下面出黎
始終想入返女人入面
咩事業為重
其實呃鳩你
到頭來
咪又為名利權前途
到頭來咪又為女
只不過文明人用事業
野蠻人
用侵略用戰爭
夾硬黎
其實冇話邊個高尚
只有輸贏
到頭來
d女唔會理你用咩方法
總之你有能力有條件
到頭來係贏個個
就痴埋你度
跟你
呢個世界
就如此殘忍現實
所以都唔好太認真
自己存在過
黎過呢個世界
經歷過
就算

你嘅
表達方式
都
頗為
特別

你有你道理 但命運冇得揀 只可以做啲自己想做嘅事黎過生活

我覺得好撚長 想短命啲